## Woensdag 13 september

Vandaag ons prototype afgemaakt en ook gespeeld! Het begon eerst even met kleine presentaties aan elkaar uit leggen wat het spel inhoud en hoe je het speelt. Mensen uit de klas konden tips en tops geven wat er nog verbeterd kon worden. We gingen het spel spelen en zo kwamen we zelf achter wat we fout deden en wat er nog kon toegepast worden aan het spel. Ook even beslissen wat de spelregels worden zodat het spel nog duidelijker wordt. Ook hebben we de spelanalyse gemaakt en hebben we alles voor de deadline afgemaakt! 

Verder hebben we nog een workshop gehad vandaag over beeldanalyse wat is het perspectief in elke foto en hoe zit de compositie in elkaar. 

wat houd ons spel nou in?
=======

- Het spel houd 2 spelborden in, een plat op de tafel en de ander wat hoger zodat je het verschil ziet tussen 2 spelboorden. 
Het ene boord is de metro en de andere is rotterdam met alle hot spots. Door middel van pionen en dobbelsteen en kaarten loop je door het spel heen. 
Wie als eerst al zijn of haar kaarten op heeft gemaakt door vragen te beantwoorden en dan op Rotterdam centraal eindigt wint het spel.
Het spel kan tm 4 personen gespeeld worden.  
